每次見到爛左一半既交通燈，就諗起之前係人少既黎明被捕既手足

民意撚: 打爛交通燈擾民

監你老母躉

晨早block 9 呢條友

你老母就監躉

通常係諗起之後既兩場保衛戰